想搵間公司整合晒所有mpf acc

用邊間好 對呢D唔太識
大大話話做過十份以上工要交mpf
D pt 交一陣又一個AC, 想整合佢
應該搵邊間，係咪會叫你重新填過個D 組合 100%?

我都想知

見到有間最近賣廣告話可以搵曬之前所有強積金戶口之餘仲可以係間公司做埋投資強積金（bxx）。有冇巴絲試過？

駛鬼畀公司賺咩

不過 我打完出嚟你地都係要搵公司幫你整架啦

因為你地懶囉

如果你係 80 90 後 , 好心你地就管理下你 D 強積金啦 ,

錢嚟架

咪撚聽 D ON 9 講, 咩強姦金一定蝕 依 D ON 9 野先得架

你儲左一筆錢, 人地幫你投資 , 你 Set 好 D PLAN , 一定有賺架喎

好似今日年頭至依家, 某類基金 已經升左成 7 - 8 %
依 D 錢 係要執架啦, 如果唔係點滾大佢 ?

應該用邊間去做整合好?
同埋而加22歲 後生 點揀D組合
之前亂9填晒D高風險

保險佬出沒

on 9 , 我係保險狗死全家, 我唔係既話你死全家 ?
賭唔賭 ?

我既意思係, D 乜鳩整合 係呃鳩你幫襯佢架咋
一般人都可以 自己做整合, 只係你地平時懶, 唔想理 MPF 啫

你做左野幾多年 ? 一般嚟講 後生可以揀高風險既基金, 但其實 「高風險」依個字又係誤導人 。 依家 D MPF 服務商已經有 網上管理系統

例如 你揀左 「高風險」既股票基金, 但有日你留意到外圍股市開始跌啦喎, 咪上網 轉返 靠安全既組合囉

唔怪得 連登 隔離登 越嚟越垃圾

好心幫下人教下人 就成日畀人當係 R 生意

係呀, 依個世界 好人死撚哂架啦

你提到用邊間 MPF 服務商做管理

通常睇下你自己 有冇返長工囉

D 公司通常有自己用開既 MPF 服務商

你搵到長工, 就做整合 , 整合哂去你現職個間公司度
方便你自己用網上系統管理

但我已經唔記得有幾多份mpf
就咁估計有成4-5份
完全唔知點入手
應該點搞好去

有哂你想要既野

樓上巴打講得好清楚，樓豬再唔明就死撚左佢啦

唉 。 明明個d 都係佢地自己既辛苦錢。 花少少時間學識佢 其實好值得

都唔使學
根本懶

呢個真，我認懶，唔撚應該係咁

多謝爸打你一番好意
我知好似爸打同我一9樣咁懶
唔好哂左你打d 野，我會一路推俾人睇，thx

Btw唔係下下都講利益係打手係r生意既屌
某D撚樣淨係識以小人之腹度9人

LM

有錢，大家唔係唔執啊ma?

推

可以幫你group過黎我地公司
aia
免費的
我email
insurance2658@gmail.com

文字遊戲

免費 ? 你公司咪撚收管理費呀笨

我 search 過啦 你間公司 d 基金表現 今年至今 跑輸同業 1~ 2%

唔識就真係唔好搞住
做下功課先
自己d錢黎

整合左
學大師一庚過將mpf轉哂保本
10000點再入番巿

我果陣係打上現職公司既mpf公司 hxbx黎
話想做整合 佢會問你邊間有acc
咁來來去去都係x利 x明架啦
大不了打去白撞check自己id有冇acc.

跟手hxbx會同你駁條三奶去果幾間公司問
你對完身份 hxbx會幫你問
查到有佢會mark低 再下一間
果陣hxbx就幫我填晒d轉移form 寄俾我簽名 再寄返俾佢
搞掂

thx巴打

巴打可以add 我tg. kenneth_th
平時有幫屋企人打理開mpf
都比較清楚 ，可以比d意見

其實點解你地會覺得電話打嚟打去 會方便既呢 ?

一個人全部 MPF account 都喺 積金局有哂資料
申請一份 history 又唔駛錢 , 等一星期左右就有哂資料畀返你
一目瞭然 走去信埋 D 服務商 hotline

其實我想轉一間姐 打去唔使填form

無得救

係囉, 上邊 邊句唔清楚呢 ?

做狗做到你咁 真係可憐
踩人地 抬高自己

真心想幫人既, 就好似我咁公開教人地點做
而唔係好似你依 D 狗咁款 謀自利

唔該巴打

轉落任何一個account都得嗎? 應該點揀好

假設 你有 5 個 MPF account , 你咪將 其他 4 個 group 去 一個你每月供緊款既個個 account 囉, 做完之後就只係剩返 1 個 account

到下次你轉工, 又做依個動作, 咪又係 2 個 account 合做 1 個囉

去mpfa check左有幾多acc先(上網填form再去office verify身份証）
佢會比埋張form你combine acc
你睇番d mpf account statement 填番acc no就可以轉晒去一個acc

明白
之前被轉移個 D ACC，係咪無左我ACC，以後唔關我事的了?

一個電話炸喎
佢會駁線搞架啦
最重要唔洗自己填 唔洗怕填錯 到時補黎補去仲煩
同埋年中收咁多手續費 唔洗佢做咩

轉走咗就梗係無acc啦

亦有啲人就唔想每次轉工都要轉走一大嚿錢，所以揀間自己心儀嘅MPF公司儲埋筆錢喺MPF personal acc。

其實都prefer 自已打理返D ACC好D
硬係覺得D 基金佬信唔過

搞掂晒會有封確認信俾你核對架

佢幫你填只係假手於人
final 自己都有責任確認多次先簽名

只係想講 唔係個個人都有時間親手填 寄 再等收信 再搵轉移form
好費時架

根本就係當股票咁玩姐 自己錢自己管

MPF 係自己既財產, 自己掌握返個流程, 其實唔係應該架咩 ?

正如當初 迷你債券爆, 咪就係一班人 又係假手於人,

最終到爆煲之後先嚟發覺原來自己投資乜都唔知 ?

唔係話 唔畀保險 D 人幫, 但質素同誠意都唔該好少少呀

自己掌握返個 MPF 流程有好處, 點解?
因為可以上網自己揀想做參襯邊間 MPF 服務商囉

好似 樓上個位 AXX , 佢 D 基金今年至今都跑輸同行啦, 憑咩去叫人轉去先 ?

咪就係搏香港人 乜春都唔想理, 搵水魚囉

MPF 服務商 表現 可以喺下列網址睇到

exact7ly , 仲有, 班保險 Sales , 話就話幫你免費整合 MPF,

之後呢 ? 係呀 D MPF 係整合左

但 D 人根本唔知揀咩基金好, 日後點管理好

個班 sales , 幫你整合完, 就拍拍屁股交人頭數啦

會理你 ? 得, 你要用佢其他收費項目囉

講講下我都想run一次 d plan
不過好似冇申請網上

搭單一開，我衣家間公司係玩公積金，咁我可唔可以將之前d強積金轉埋入去個公積金戶口？

留名

用緊BCT 有得上網玩 唔錯

個d公司寄俾我既年報我會丟掉

落銀行分行佢幫我填晒form

淨係去係咁簽名

lm

辭職既話可以自己轉

有無話邊間MPF公司抵 手續費低D
同埋個100%，睇返D報表，揀晒升最多個D係咪OK
如果想進取既話

早幾日同個同學傾開

早幾日同個同學傾開 佢講嘅同你一樣
佢上年自己搞 賺左7千幾
利申：保險狗陷家剷

我廿歲頭都有4-5間想整合，巴打們好熱心

整合就點都要,自己填定搵CS/AGENT幫手其實差唔遠

因為你始終都要揀一間供應商,管理費間間都一樣要比

至於揀咩基金,上aastock/etnet慢慢揀

唔好聽d agent話買乜買物or會幫你睇是常識吧

已經賺左9%

mpf賺緊13000蚊

個人帳戶資料查詢表格 (已故計劃成員)

係咪填左呢份先?

個人帳戶資料查詢表格 (計劃成員)

定呢份?

自己已經整合晒pt時期既強姦金去依家做野個account度 係就係煩d 但自己錢喎

不過最撚麻煩係有份個簽名撞唔番岩 唔記得左果陣簽邊個名 轉唔撚到卡死左係度 有咩方法可以搞得掂

踩上去轉簽名